提提大家，下星期五四巫日期結

嚇鬼呀?
SH 必勝

咁早就賣貨結算？